太古 死黑警 做咗乜撚野

41’22-42’05

被捕青年是神智清醒，可以行走

不知過咗幾耐，個青年已經不省人事

𨳒你老母死黑警

推真相